閉氣

普通人通常可以閉氣幾耐? (非專業運動員)

唔識Google？

sor

忽然諗起,想問下巴絲打